強烈要求殲滅港獨"廣福邨"

廣福邨 （英語：Kwong Fuk Estate），講歪少少就係光復邨，

邨名有分列國家含意，住喺嗰度嘅人肯定全部都係港獨暴徒，

強烈要求殲滅!!

香蕉sir 住果到
係咪要剷走佢？

核平啦

香港有條榮光街
建議改成習近平主席大道

富亨呀佢住

應該要刪走一齊含有港獨意想嘅地方，

支持偉大刁主席